永別了！波台戰神迷上拿卡的球技！

連仔bam ac thanks

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我哋會記住你追擊cctoy嘅英勇事蹟

做咩突然自殺

為佢送行

迷拿一生重情重義，為左一個承諾毅然自刎。

我愛拿sir

咩事

乜嘢承諾

佢真係好勇

回魂夜

！！！

好似關呢個事

樓主pin this。

屌其實係有個狂熱fans扮我，改埋我名去自爆，我都唔知咩事

Cls...

係咪Cyrus仔嚟

拿蛇冇事就好

波台狗又被撚

ccta : 樓主又炒車

似係

why